[是但求其教 撚狗快啲躝] 車路士球迷討論區

Hawk Youtube Channel:

是但求其教
致格蘭的舞

車仔呢場和撚硬

輸多啲仲好

躝啦撚伯 唔識教波

又係鳩斬西波

broja 1g1a

屌

一（負碌）拎3分 班迷撚又上水

佢都係適合躝返打比郡
零進步 自己辭職唔好要人難做啦 屌你老味

lm先

如果唔係熱誠飛剷真係有機會和

講起有人話
以前個個屌油王炒教練
其實我先鐘意咁既油王
代理決心帶起隊波

唔對路咪炒
J長情劍我晨早捧阿森納啦

對面長期打少個 都可以打到咁垃圾
11打11富臨分分鐘贏埋都仲得

係對面贏
佢地打少個但都唔少威脅
車打多個無明顯優勢

CHO>>ziyech

大袋進步好多 撚狗唔該出多啲袋

fuck lam9

G持

咁都爆po

幾時有kepa幫人著衫gif

想問琴晚踢成點？
訓過龍冇睇

真係贏波吊命

睇嚟把撚

睇番有幾柒先

慳返精力打飛機

訓咗冇睇 踢成點

畀撚狗搞到完全冇意欲睇波

仲送波衫

9981斬
完。

所謂「訓練多時既秘密大法」

富咸痛失2分

3分*

Robinson is a deep state

繼續閪

屌 唔睇以為自己隊打少個

成日話人淨係針對呢輪低潮期而屌，事實係開季到依家個戰術性係每況愈下
中場長期真空，球球分邊9981鳩斬打咗十幾場都叫戰術我真係無嘢好講

對面唔係打少個最尾實有波入之後撚狗明明就躝得點解要熱情飛產

係就係擺左個442/424 陣式岀黎
但點配合走位 對每個人嘅指令係乜
依d戰術内涵都係0
所有野都係靠個人能力自動波

見佢training 有豬+譚
應該可能442斬到天荒地老

睇到kai 雲坐bench真係心都痛9埋兩個天份咁高俾條仆街搞到咁 都係個句你唔識用個陣就咪撚買la diu

屌 林猛果球冇啦啦走漏就入
不過上半場有運佢入應該兩粒

公海見到

德甲多chance所以唔覺
佢老味撚狗鳩陣就現型

話時話 有冇siri 亂入條片
係咪丘狗電話

ziyech同mount成日撞位，成隊零默契。
同埋打咗兩季都未有一個好有化學作用嘅攻擊組合，本身 豬sir + pulisic 或者 kovacic + 佐仔 都幾夾，但而家啲人都無哂火花
兩季加兩億都咁真係失望

werner嗰種廢唔講得笑

咪係，當年如果冇炒AVB都唔知宜家我地攞到第一個歐聯未

之前贏個排都係靠斬同反擊
踢陣地個陣仲衰過上年

追完post，屌你老母-6贏隊10人降班膽富臨，迷撚都夠膽死上水學人反cup，仲要屌鳩人冇睇波呢班唔識波既垃圾真係冇得救

宜家我覺得睇澳職印超，甚至睇板球都仲有意義過睇撚狗帶嘅閪波

根本曬時間，教左年半
咩柒都無form
屌你老母

老老77
賽果都唔係幾想睇
真係好佩服深夜起身睇波果d ching

1:30 - 3:30 睇人斬波
3:30 - 5:30 有班迷撚上水係到打千字文嘗試反cup引戰

今年冇左韋神救你
使2億比你買人都彌補唔到撚狗你既能力不足

唔撚係呀 今時今日仲有人迷撚仲要想反cup

我直落無訓為睇場西波
又係垃圾組織燒味波

係咪得車狗先會踢呢啲傻閪波

*784
打內戰打到1001

張圖笑死人咩

如果werner打正前都會去邊路
尋晚有十幾分鐘打jorginho一中場

迷撚賴完球員廢、狀態差都唔夠，依家直頭賴對手強冇冠都好合理

好彩睇左廿幾分鐘就熄左機

我真係好撚想問係到屌啲人 有冇睇場波
上半場既壓迫 下半場禁撚住黎屌 你唔講
最搞笑見到有人話富咸打少個 就應該換左A28 咁車仔冇右閘可以換呀 又唔係輸緊波 而家唔撚係打機 點解要冇啦啦抽起個後防轉陣放多個前呀？係咪因為富咸打少個入唔撚到3球以上就叫贏得內酸 睇到有啲車迷啲留言真係燥燥地

怎麼車路士才算贏波?

1.要在對手顛峰期踢定贏波
2.要在對手內部沒有矛盾的時候贏
3.要在對手球員狀態最好的時候贏
4.你不能往禁區起高球
5.你不能遠射進球
6.你不能防守反擊，你要全隊都攻出來
7.你不能壓迫式防守，要給對手對於足夠的空間發揮
8.你不能擺鐵桶陣
9.在你的主場，你不能有主場哨，裁判要偏向對手，最好一開場就給車路士一張紅牌
10.對手帶球，你不能幾個後衛去攔截，要讓對手順利射門
11.你不能靠12碼進球
12.你進的球前要把對手每個隊員都過一遍，最好把兩個門柱都過一遍，然後再把球踢進大門，這樣才是真水平，否則偽車認為是靠運氣
13.你後衛在本方禁區不能開大腳
14.你要允許對手的教練中場休息進裁判室交流
15.務必遵守以上守則，否則即使你不小心贏球了，偽車迷也會車仔是勝之不武，說車仔是靠運氣，說車仔垃圾。垃圾球迷總是可以找到一條理由來說明車仔不應該贏球。

贏1:0即刻群魔亂舞

可持續性戰術
更衣室和平
車路士從來都唔係超班球會

球員年代有成績所以做咗教練唔屌得
有無皇迷入嚟笑吓班迷撚

A米班名宿教練應該會好妒忌

應該係Fb白卡嚟

當年Avb迪馬提奧
上古時代古烈治我就唔知

對手強？
今年隊隊都唔穩
曼17場36分都榜首
根本搵個正常教頭隨時偷雞拎冠
係林狗先頭四都冇
屌佢老味
尋晚打降班膽都要人地打少個加對面龍犯錯加對面把握力奇差先贏一球
btw fb班傻鳩又上水
咁都迷撚唔好話迷車啦
話迷撚算
撚狗如果教等二隊唔該跟佢轉會（如果撚狗仲有班落）

唔關Aerola 事佢盡人事拍走
富臨走漏猛先入

馬勒當拿都俾阿根廷炒啦
球員年代根本無得同做教練拉埋嚟講

本身踢少個 走甩人其實合理

Timo返更衣室有冇俾人打？

迷撚不嬲毫無邏輯，撚狗以前係球員身份，依家係領隊身份，位置唔同，自然有唔同標準，呢樣係好正常亦好合理，至於迷撚就真係對人不對事喇

欺凌弱智兒童

迷撚每次-6贏波都有驚天動地既新睇法睇呢班白卡佬表演仲好睇過撚狗套濕鳩波

Fuckbook 撚屌：富臨上季英冠第四=強隊

下場4:15 想唔睇了

今場連豬腦都踢到燥底

摩甘比
踢fa cup前聯賽四勝
強隊

爭冠對撚狗呢d廢柴太高要求喇其實連登普遍車迷已經好寬容，好多剩係要求今季撚狗打出隊波應有水準、有前四同keep住進步就收貨，點知撚狗連呢樣基本野都做唔到，仲要四圍賴班迷撚仲要出黎話反撚勝利球迷

琴晚mvp係now旁述個Si ri

開季之前對撚sir仲抱有期望

真心，覺得譚好用過Timo

全部對腳波到位波，Timo 全部控撚到離曬腳，單刀都變半單刀

就算單刀都射唔入

開始有種諗法係Timo 唔值得球隊圍住佢轉

拎佢去多狗換夏撚吧

條邊咁多人但係冇乜打過one two

死鬼佬勁多迷撚

我係留言一話lampard out，即刻比人屌到飛起

贏隊降班膽都j 迷撚是咪弱智?

使二億有頭四好基本嗎
當對手勁拎唔到
起碼俾我睇下隊波係有form
會改善
但而家只睇到場場鳩斬
打咩隊都一pat屎樣
俾對面壓住嚟打
逼搶只係班傻鳩馬嬲搶波俾人撚
中場形同虛設俾人一下打穿
西布朗踢到咁我諗佢地球迷都唔收貨
仲要係近十年難得有領隊要咩都有球隊冇俾屎佢食想要咩人都買哂
點忍
份人又自大淨係識賴球員
唔搵人幫
唔檢討自己

上半場咩壓逼咁巴閉係咪認錯咗波衫

降班隊 2億 打多個

最後零比一點都講唔過去啦

屌 有睇場波就知我地進攻根本冇乜板斧
對面富臨排緊第18 都踢到好似大戰咁

英甲大戰

連登越反 撚伯越強

對面仲要打小個

剩係猛同師爺有one two過

二連勝了 迷撚們 回家囉

唔係西波已收貨 但踢極都西

林狗癲到連fb d人都變反撚

其實官方FB最近都多咗CM屌撚狗，護主狗唔係冇但比之前少咗

有冇諗過人地唔止想佢out咁簡單

迷撚黨第一次召集

呢個group本身都有兩派，不過都係迷撚勢力大啲

迷撚全部爛春袋

我

鷹狗今日無片出？

有冇人screenshot左迷撚千字文
爆左兩個po費事追

估唔到啲迷撚咁陰濕 襯人訓覺就上水

想知撚蛇當時係咪靠燒咪戰術吸引啲球員黎

閪著贏一隊降班大熱，迷撚都仲夠撚膽上水先好嘢

建議用黑人 / 白人相 留言
見你華人樣 就屌鳩你fuck off Chinese none of your business

我覺得要雪一雪雲狗

事實證明雪都冇用 直接躝最實際

撚蛇可唔可以雪埋佢自己

Fucking ching chong is ok
力架唔加fucking都

Welcome

想知琴日賽後記者會
撚蛇有無提過自己苦練左D咩野咁把撚炮
半場前偷偷去左叫人過數 對面打少個戰術
11打10都咁柒真係撚蛇先踢得出呢D西波

繼續堅定撐雲狗

迷撚殿軍

聲稱同我地意見一樣，但屌我地要比時間，屬反撚但隱性迷撚

迷撚銅獎

拎沙蛇做盾，行為可恥。唔計沙蛇上位食幾多死貓，人地都虛心學習，善用干爹遺產，最緊要係人地識辭職

迷撚銀獎，迷撚迷到否認油王入主後，車路士從來都唔係班霸既理據，真係721都冇警黑合作，831冇恐怖襲擊囉

迷撚金獎，估計呢位迷撚致極iq同林伯一樣，睇到「可持續嘅戰術」，同林伯賽前話訓練到一套神秘大法一樣，冇慧眼係睇唔到

應該係積蛇

躝你老母

精神ching果個你睇清楚先啦 佢唔撚係迷撚

等下星期丘健威喺足球先生入面講返

好詳細

班迷撚既手法同撚狗如出一轍
撚狗=推佐出去做戰犯
迷撚=一日最衰沙蛇

可憐沙蛇同佐兩師徒

格蘭幾時嚟救車
再教撚sir打返進攻足球

呢一掟同一腳，應該出曬呢11個月既委屈

今場贏富臨絕對係糖衣毒藥

#林狗死全家

教到成pat屎咁都仲有愛撚力幫撚狗護航

睇下係咪真係輸俾愛記就炒

尋晚精華係Siri

季初我都迷撚點知愈教愈閪

打少個贏得一球 你同我講仲有迷撚既理由
富咸無miss左球bigchance既話 迷撚黨仲有面上水打千字文

我都想迷撚，但撚狗真係廢到無輪

佢真係有野比人睇既，大家鞭我屍又點話

究竟撚狗同ziyech, werner, kai呢幾個講左d咩戰術部署水到佢地過黎

I have a big plan

每個迷撚都想贏嫁啦
但佢真係唔爭氣嘛
我都想跌眼鏡

有兩個迷撚負皮

懶沙狗教到後防成Pat屎要撚狗執手尾果個先好笑
點睇AVB教果陣夠失得多波，迪馬同季嚟到即刻靠防守攞R歐聯？

係咪歐霸決賽贏咗之後？

唔係，歐霸決賽前夕
雷狗同沙蛇嘈交
沙蛇嬲到掉帽+踢

Kepa wor

傳統就輸閪布朗炒

無論點我都係盲撐德國雙子㗎啦
總好過迷撚咁不切實際

雲尋晚球單刀
自己攞黎衰

睇v好過睇波

好想請渣士下場踢完互換啦

依刻仲迷撚既人，其實唔識睇波啫。。拗黎都無謂。

波齡有十年八年 以上，知道點為之一場好波，就一定係反撚

幫你維穩

班迷撚好痴線 究竟佢地係咪生活係平行時空 係 班球員未必係球壇最勁個十一個 但都叫做拎住堆星 係星呀！ 講到班球員同護級個啲冇分別 笑撚死

琴晚都兩球啦

諗起至少仲要睇多大半季西波就想死

係西瓜同luiz鬧交

迷撚：責任全在於球員和前教練 搬起石頭砸自己的腳

咁快篤爆就冇癮啦

打富咸都打到咁 -6 先入波

呢到有d人好仲意無啦啦負皮 又唔出黎回應下

林猛中柱值得嘅

銅獎曲線嚟喎

殿軍同金獎同一個人黎 迷撚Ching個信念睇黎好緊

感動既係反西班牙人大將軍今場大勝

雲拿先係反撚第一人

精神出現問題冇改錯名

好掛住巴仔 幾時回家

加40m換 Grealish

白衫嗰隊就真係迫到chilwell球球斷啦

佢有冇睇到人哋富咸嘅小組滲透，搓波走位幾好睇

我地波皮都掂唔到，又唔識迫搶，封人傳球目標

上半場富臨D進攻威脅終大撚過車

下年有加仔返嚟

沙利聯賽第三+歐霸啊，迷撚攞沙利出氣前好心睇下撚狗咩料先

Tammy
Pulisic kai odoi
Mount kante
Chilwell zouma silva James
Mendy

咁應該暫時最好 但撚伯條撚樣都唔撚識用同唔撚會咁

沙蛇一季就build up 到套form
撚加教咗年幾都仲未知佢踢乜撚

邊個迷撚突個撚頭出黎侮辱我沙蛇
我一拳一件

-6足球係車核心價值

我屌撚死光頭佬

教撚到個後場猜波無撚晒 林蛇收手啦屌

今年衰極都曾經歐聯3連冠

用撚狗比侮辱咗拖丹

個3連冠C朗摩迪博返嚟
唔關條光頭狗事

屌 無追上個post 原來仲有迷撚夠膽上水

我雖然波齡少但都堅定反撚

撚狗拎到歐聯 我永遠唔反佢又點話
但條撚樣教到隊波入8強已經無乜可能

CLS, 班迷撚無啦啦搬沙利sir出黎瀨
仲係咪人黎

沙蛇季前訓練冇咁濟 差唔多原班人馬出擊
季初主場出擊猜撚到利狗 波皮都hi唔撚到
班撚頭仲夠膽拎沙蛇出黎做檔箭牌 含撚啦

睇左3，5年波都知撚伯垃圾la

原來豬蛇推鳩人

沙蛇淨係6-0 同鳩搓
根本冇問題
雷狗Kepa 球迷做鳩佢

懷念沙daddy

見佢都好似唔係好夠膽用新人
見到modric都覺得辛苦，打足咁制

飯fifa id 係ricericebaby 肯定係0

我都係

煙蛇教一年拎歐霸+前三，隊波某啲球員地位仲高過佢
撚狗教咗一年半，想要咩都買哂比佢
今年試陣試咗半季到宜家都未踢到個Form出嚟
仲要好大機會搞到隊波繼油王入主之後連續兩年四大皆空
我真係接受唔到

迷撚駁唔到只可以俾負皮

終於見開始多人為沙蛇平反
不枉我由始至終堅定不移咁支持沙蛇

虐老
佢條仆街臨走前就散步

二件都垃圾

而家隊波比沙蛇撚實好睇
不過雲拿應該比佢質去右邊落底出波算

拎呀朗素加azp打進攻足球

傳奇巴仔識ball

袋狗呢幾場踢左定踢右都有貨交
上返晒力

當mertens咁用

好心迷撚真係唔好講到隊波欠咗撚狗咁，唔係用名叔身份以佢份CV有咩可能直接教到英超隊，仲要油王都肯洗錢俾佢買plan a, 而家成績倒退竟然可以咁厚面皮賴係球員問題。

睇下而家班球員，後生嘅個個都聽話，老嘅個個都敬業先冇人反佢，如果唔係有名叔光環有邊個想聽佢支笛，仲要佢份人又要面，一輸就individual mistake。作為新人唔單止冇虛心學習仲要戀棧權力、圍爐主義，權鬥bench球員、搵班廢嘅教練團驚班細嘅勁過自己。

同其他名叔比撚狗個執教生涯直頭係一帆風順，JT仲做緊助教，沙維/謝4都係教緊次一級嘅聯賽，迖狗都係助教出身，啱啱掛靴嘅朗尼都係做助教，除咗派路要臨危受命其他人都要按部就班。

迷撚與其話反撚係勝利球迷之外不如反思下以撚狗嘅能力同態度，佢要幾多年先可以去到執教英超爭標球隊嘅高度。結論係林伯特只係一個以名叔身份一步登天，然後教到隊波一塌糊塗嘅P牌教練。

迷撚會話自己睇咗好多年車仔識波過反撚㗎睇咗咁多年仲迷撚都唔知係咪用屎眼睇波

撚伯之前教英冠係咪都係左右斬中

放心 週中打前列既李城呢d稍為要有d戰術部處既林伯一定收皮 不過好彩近兩場比佢贏到又繼續吊住佢條命

Thank you Sarri

袋狗心諗

仲jer緊迷撚咪咁啦

係斬得幾靚既

下場咪繼續坐

唔理 繼續撐

上季對李城都係靠魯sir-6入兩球先有一分

肯定又重罰我地啦

Ban轉會窗一季

屌你 頒哂金銀銅獎

扣3分好喇唔好罰太重

Mertens波底好好多 仲過到人

林伯：好！

袋狗同美國狗返到入更衣室應該會毒打雲狗

無可否認
Build up play好過依家好多

破哂對面啲逼搶
今季我地比對家中場逼甩輸咗幾多球？

早輪有人po返同季主場對富臨段streaming
幾個one two入到禁區
柏度同牙切球入波都唔係-6波

而家傳波真係好撚慢

根本就冇系統 係沙利波 高毒佐分工合作 中場互保不足 係柒在兩閘唔掂 好易俾人快爆 如果唔係一定再立體好多 唉屌你老母撚狗成手好牌打撚到咁

牙袋好勁

如果而家passing係咁爽嘅話，因為而家中前場牌面上仲勁左，加埋每次對家都打high line ，Timo 一定被餵到飽

明明又係英人青訓 待遇差咁撚遠

黑人

袋 請繼續進步

椰子姓林

sarri pls back

我好似見到F4

呢下真係on9

沵

沙蛇welcome back
依家無哂大牌球員了

真係who need Sancho When we have CHO

睇唔透個gif重點係袋定柒頭雲

依兩球真係想屌撚死雲狗

沵
坦白講煙蛇都有問題我唔特別吹奏佢，但佢嗰季季中就已經個個喺度fuck sarriball，撚狗課晒金又乜柒戰術都冇就比時間比時間，屌你老母雙重標準到

掟佢落街好過，救黎哂藥費

Welcome拿蛇👍

呢球雲狗真係斷腳空難死啦
傳到咁撚靚控到pat屎咁

下場對李城唔知輸幾多

3-0
3-1

輸就得 快啲炒撚左撚狗

MM自動波救老豆

3-0 又襯翻個心口贊助

林狗做猛狗私人教練算啦，根本handle唔到隊波，剩係識叫人做佢後生做過既野

求李城大炒撚仔pls

9-0plz

個晚唔捱夜 希望第二朝起身見到有新教練

“Jorginho went off so I dropped a bit deeper and I was in there with Kov. I told him to sit a bit and that allowed me to go a bit more forward, and then I found myself in the box which recently in the last couple of weeks I haven’t been doing."

- Mount

搵猛教波算啦

原本今場mm打右中場以為會有啲插half space睇下 點知又係乜柒都冇

袋狗勁到仆街
肯定拜淫季尾又會出價
既然椰子狀態冇乜出袋鳩爆右路好過

快撚啲炒啦油王爸B

真.球員自動波

最有印象就係明明打中路係穿到，不過豬蛇越位+射出界

下場實出青訓組合
猛袋譚占自動波

見到昨晚kepa揸住件波衫
等大袋笠過頭著完sub in
雖然kepa係廢，但都有啲心up
好似連球員呢個身份都放棄咗咁

成隊都唔識射波咁
ca復賽以黎都好敗家
唔知個射門訓練係咪timo帶

唔會，每次隊波衰完幾場又會-6贏返一兩場幫撚狗續命

全球最高薪Kit Manager

咁又真係好過出場俾人屌

已成廢人
打隊英乙都成個無自信的毒撚咁

Dllm MeWe難用到仆街
點撚樣轉會

好耐無見仲迷古巨基嗎？

講開signal同mewe
覺得連登d人好撚痴線
一講d signal 唔岩聽既野就話pr同whatsapp打手
講下點解唔同tg要去用signal都唔得
成個邪教咁

有無人同我一樣睇到想哭

果陣雙閘仲你牙朗azp都咁好
沙蛇

咁貴買隻Teemo番黎

撚sir賽後

球隊踢得好好 上半場已經控制大局
The players approached it really well. We controlled a lot of the first half, a bit sloppy at the end of it.

入波量少 反映個別球員有信心危機
We’ve gone from Premier League leading scorers to not finding the net. That means there is a little lack of confidence in individuals.

破密集心得 - 等球員發揮magic
When you’re facing a low block of a ten-man team, you’re going to have to try to find a pass that goes through a line, or a bit of magic from a player. And it wasn’t quite there for us until Mason’s goal.

球隊表現有耐性 傳球組織有質素 整場表現+態度一流
The patience was good, the movement of the ball was good, now it’s important we take it forward. I think the spirit and the way we approach the game was spot on, now we have to pick it up on Tuesday.

有心機既可以睇返sarriball 分析

其實當時車仔太多大帝，執行得sarriball 既7成都唔知有冇。 另外3成靠夏神爆seed.

忍唔住越睇越多 sarriball 精華/分析

就算sarri比鏝城炒6粒果場
見到班球員都肯落力去踢 去run套戰術
果場真係戰術上完敗
唔似撚狗同干地果d西波咁 法比gif同比人3-1

好精彩
可持續性戰術都講得出

signal係太簡單太beta感覺，基本function ok啦
tg同signal係兩個方向，尤其是過往2年太習慣tg係匿名，whatsapp就係實名
mewe真係未得，d介面好唔user friendly，排版好怪
reply無得upload圖黎reply又係好怪
作為sns既基本功能都未齊

想問之前話冇人識俾直線所以唐狗先廢果班球盲可以上水未呀？

定係見到尋晚球單刀仲嘔緊血未醒？

咁點我地繼續撐雲狗 反撚狗

CC台不嬲係咁
做既野同支那人冇分別

支那人就係 ：愛國做咩都岩，有錯都唔屌得
Cc台就係：黃絲做咩都岩，有錯都唔屌得

講到自己幾高尚其實同支那一言堂冇分別，自帶政治審查

快撚啲死啦
等球員發揮 咁使撚搵你教呀

係唔係睇緊同一場波

係 先唔同朱西版格有幾西
係app層面黎講我覺得係function上 signal同mewe同whatsapp , facebook,tg呢3個根本都未有得比住
但係呢到講下呢d野 都會比出邊d人話係whatsaap pr
真係cls

mewe好難用x2

好衝擊

頭先搞咗好耐先入到gp

Signal stickers 咁易搞 已經吸引咗好多人轉會

又真 m系車迷

老實講 你估第時mewe signal做起咗唔會跟facebook,WhatsApp果條路去run 咩

Signal無講得咁差
要轉其實問題不大
Mewe就真係算鳩數

未來既野就無人答到你
但Facebook, Twitter 呢幾個月已經可以俾你睇到可以做到有幾肉酸

signal 只係略嫌佢d function仲係太少
如果有 star msg, 轉wall papet同埋replay果個係跟whatdapp咁易揀d就好
依家成日有時將replay同forward 2個調轉

破密集心得 - 等球員發揮magic

咁搵我去教啦

唔想沙蛇
想要德國紅牛教頭多啲

Trump 揭穿咗呢個世界嘅虛偽

搵人check下林猛IQ
可能151

結論： 林伯 你一係去死 一係lan

好似有睇頭 上年上半季

唔係架，啲人覺得轉個壇就解決晒問題架喇

佢係FB 連燈好多PR

起碼就係WhatsApp啲功能易取代啲先

呢到有今天起同踏ching

當初whatsapp收8蚊俾人屌共業嚟

鷹，你用電腦還是電話操作？
電腦比較好用

起碼帶出個信息啲用家唔係任人魚肉，為咗私隱可以轉會

用魯sir毒撚呢堆波底唔算特別好，都打到傳控其實唔簡單
當時成班打慣防反，兩閘仲係牙朗azp

好懷念高佐毒3中場

邊度請人 想做

以前俾人迫都猜到番出黎 依家等大腳踢出界俾人 再亂鳩迫搶

林仔

D迫搶連富咸都輕鬆破

話咗mewe好似學生project製成品咁

每個人各司其職

電腦版係易d
不過我多數用電話

邊撚到勁，又走去懷念

簡狗同高狗一齊無end product

切狗未被重用前根本無效率

可以考慮晚上排程出post
app版垃圾黎

撐你！
遲吓課金link，我會小課支持

利申有share鷹女channel

梗係啦 失親波都做箭靶
球球都俾人屌individual mistakes

Signal功能落後同傳送太慢
差唔多嘅app，寧願用tg頂住先

Mewe最趕客 而家fb都唔多人用(特別係後生仔)
有幾多人真係會轉會去mewe

果個好似譚黎

Mount仔打施連斯基個位好完美

睇完尋日紅牛場波發現拿sir都幾執著
即使係後防係咁傳失波都堅持play out of defence，唔會求其大腳踢上前場，落後緊有二個中鋒，二個翼喺後備都唔換，堅持用假9陣，前場換Forsberg落場，都係換返差唔多類型既Nkunku

Good for him
如果降班應該會有球會搵佢，不過白禮頓未至於係降班膽

哇屌食能左春藥咁款

你果陣成日陰啲轉啲反

幾鐘意睇白禮頓
以降班隊黎講幾有form
但唔知點解都係贏唔到波

一直覺得大袋既視野同交波幾好。林伯想破密集，其實一定要兩邊爆。反正佢無乜戰術

唔覺靠佐高/佐高毒可以帶到隊波再上多一個層次

佢地各司其職嘅原因係因為佢地各自得一樣嘢係做得好
高得盤扭 冇傳冇射冇防守
毒得防守 冇傳冇射
佐得傳波 冇射冇防守

重點係Ziyech同Pulisic都沉
如果呢兩個打返水準袋狗後備都叫合理

射門改善吓既話拍埋CA雙翼齊飛
不過撚狗一日仲喺到一日都唔會見到

其實我覺得出切嗰排隊波踢得最好
但係至少每個人落到場都知自己既角色係咩 唔似依家咁

豬
美 椰 袋
猛 簡

岩哂撚狗鳩斬鳩爆自動波陣，乜戰術都唔洗

A米痴線到一次簽三個前鋒

比契仔救左一場續命就攬頭攬頸 屌你老母

咪得契仔有著數囉

救咗第二場啦
打蝦隊妹妹下嘅時候都係牙猛遠射開紀錄

造星之路

嗰場就算輸到6球我仲有心機睇
琴晚嗰場就算贏到都覺得隊波真係好西

撚sir 幾時先肯躝
今時今日唔叫佢仆街死，淨係叫佢躝已經好仁慈
呢條偽呢準之前扮哂蟹去美職，但實際就去鏝狗爭英超
而家明知自己教得廢又專登生人霸死地唔肯走，每個禮拜折磨車狗一次，係尋晚負負66又比佢碌過左拎3分，油狗呢個昏君幾時先肯醒

我撐沙第一人

講真 唔叫佢去死都係俾面佢係我轟傳奇

如果而家班波係煙sir教
肯定爭緊冠

戰術白痴and戰術大師

馬後炮就咁講，你再諗下再上一季中場有乜人，除左簡迪之外 得回塘法比，飲水，巴卡，巴克利

最慘係打拖肥以嚟隊波西足咁耐毫無改進
睇親都係嗰隻西味
真係好難睇落法
而家三點波唔睇了

dse前都唔撚睇了

雲狗一樣咁撚廢

好難講，沙sir 識用呢類細粒前鋒
不過有沙sir 肯定買唔到德國雙傻

單刀射失關教練事？
死水貨 已成廢人

其實上次撚狗主場輸3比1 一定樣衰過沙蛇比人炒6粒
撚狗果場係主場，人地仲要讓哂車馬炮一半主力唔出得，出埋d 2，3線兵都炒到你冇力還擊一橦都冇，想當年主場強到4年不敗，而家主場比你撚狗搞到成個公廁咁撚樣

原來富臨本身6場不敗，都贏到，有冇人已經原諒林sir?

對住榜首最聯都可以有clean sheet

守死左son同kane

撚蛇stay

射1腳唔入咪射夠10腳，總有1腳中
可惜跟住林狗呢套傻閪戰術，稍為正常d既射門機會都好難有
尋日球千里走單騎式射門，過往5年相信都係得夏狗同柏度好有把握入硬。

屌啦
破密集靠球員自動波
咁請你返黎把撚呀

白禮頓前場質素問題
有時睇佢地都幾唔好彩
踢出黎睇場面數據完全唔係降班料
買michy幫手

爭咩啊 林狗係廢
雲都唔fit/廢

暫時前4仲穩 有爭標機會
佢地多人傷同中肺炎
有得借人買人老閪都做左先

Tomori 借俾ac 30m 買斷。。。好彩ac 今年冇錢，有錢的話，隨時走一件好野。

依件走咗都唔可惜 成23歲又開始見頂

好耐冇試過打強隊有說服力咁贏人

嗰場係中後場自爆同沙利真心膠嘅極致(參考嗰期上一場聯賽)
下半場其實踢得唔差
不過爆得太勁返唔到轉頭

點會唔迷 die hard fans
間中睇YouTube 睇返18 / 19 演唱會回味

上年啲強強對碰見到撚狗真係有啲針對性部署 今年對弱隊都冇哂

上季對鏝算唔算

3分唔重要 cs大滿足

反撚之路難行了

關戰術閪事咩
佢今季錯失咗幾多呢啲單對單
已經唔計佢咩配唔配合到
淨係講佢喺禁區啲處理同把握
我話之你踢乜位都好
都要有能力擺入個網度啦

有潛力姐 不過都成23

30M 賣得出tmr要慶祝啦

撚伯琴晚用左一球裝修富臨

原來迪比都完約竟然無人要

有冇人記得琴晚個Siri位係幾多分鐘？ 想係重播搵翻但搵唔到

藍獅食富臨好正路

其實史達0都成日失機
但佢一場有十次機會入二次都夠
可惜林狗戰術場場得一兩下依d機會未死
正常佢咁快戰術啱一場幾下未得
最大問題都係林狗

根本車既前鋒就係巴哥 哥斯達同基奧特岩用 其他都係垃圾

咁主場柒好似干二開始己經係咁
不過打咗半季打big six一場不勝得兩分應該得條撚屌做到
同打阿鏝真係好核突
點俾人大炒都好但都未見過車咁進攻乏力
明知鳩斬冇用都斬十萬次
同控球差到咁
明明季初踢利都唔係咁

賣得出係好事
但set得呢個價都唔慌佢地會買
當然 想買應該有得後傾
強如吾皇外借米蘭表現好+深得佢地球迷愛戴都無買到

咁快就入左波

熱狗咁快入

son fifa式中柱

人地幾多機會
死撚狗

timo都多

十分鐘左右已經有幾次機會

十場加埋有熱狗一場

錫菲聯姐

加油 去咩城市?

鍚菲聯迫得好好

尋晚打富咸打多個打成點

有冇車區手足睇緊拜仁

依家轉去睇

睇慣閪波而家好似睇咩都好精彩咁

睇完尋日場垃圾，連摩狗d進攻都好行雲流水

上Zoopla睇下
London Zone 3, 4, 5 應該ok
例如Harrow on the hill, ealing

慣左可以搬南d 例如修咸頓

Kane係咪已經轉職做CAM

而家係未得上網搵link
Now好似冇了

兩翼經常回防，真係減少佐進攻威脅
依加林sir套on9 迫搶跟本就係街場式跑埋去
嚴重浪費體力，冇效率
要兩閘overlap翼既時候，拉得邊都唔緊要
隻翼同閘既企位勁撚近
對面閘位勁撚輕鬆就一守二，on9

話說Kimmich之前唔係受重傷咩 點解咁快又出得返

比撚sir啲燒味足球搞到依家睇其他波 全部都好好睇

所以11打11既富臨和左熱刺囉

睇錫菲聯都唔太差，問你死未

-6到

On9
中場廢撚到

真係識自動導航

睇唔睇雙狗會好

拜個神醫同體能教練唔同級數

嗱呢個當比利，未去熱狗之前喺里昂踢得幾好，跟住上季初踢英超踢到一pat屎，今季見到開始上力

睇下Kai會唔會又係咁啦

神醫唔係退咗休啦咩
定德國佬醫療特別屈

高sir玩零中堅陣

佢都冇中堅用

祝ching移英順利，到埗之後繼續上嚟傾波

其實依家咩城市都有香港人，但講就業機會倫敦一定係首選嘅城市，又唔一定要買車，underground同overground都好就腳

簡單嚟講，倫敦西好過東，北好過南，Ealing Broadway有Crossrail直接出Paddington，雖然係Zone 3但係好似Zone 1,2咁方便

睇完雙紅會睇國蛆

好似抖咗2-3個月

淨係醫療部都有11個人

其實拜仁雖然個個都操到好大隻

但其實都係成日有人傷，最多係recovery 得快少少

垃圾車有幾多人

雙紅會！！！

估魚拉突不敗

Thiago第一次喺主場出場

兩邊都深色衫好鬼難睇

普巴右翼

文尼好撚勁
咁都cool得住粒波

沙基利好fit

11月8傷12月18復出
40日

嘩，唔洗訓

佢係咪傷ACL

半月板，好似冇acl

蘿蔔臣哂左幾多機會

普巴認真踢

mm可否變做thiago咁

第一次見換波

費明奴

沙短幾勁

Shaqiri 踢中場

沙基利咁勁嘅

短腳狗其實好撚勁wo

咁都冇咩機會出

抵死
以前串到
單刀no look
而家look住射都未必入

沙基利明顯係教練功力分別

猁個中場順到

無人記得係沙短炒獌送摩狗最後一程？

何輝係咁強調互傳互動

Thiago成個大師咁

廢明奴種廢

睇雙狗會
再睇撚狗波
就覺得撚狗完全係浪費班球員

沙拿好撚獨食
文尼係禁區比人圍肯set波好多

沙拿一係禁區拎波永遠唔睇隊友

教練差距 高下立見

獌塞位多，逼得唔上

短腳狗係咪就係做緊撚仔想kai做既野

係go pro太勁姐

嬌可以成長到Thiago既7,8成就好

沙基好撚勁

今場Thiago好多傳失

反而短腳狗好撚勁

一直都勁
係比高普逼害姐

佢識入波就做左世一前鋒啦

矮得濟比人吹犯規

利記攻極都仲有
一個攻勢可以射兩三腳

沙基利 沙迪奧文尼 沙拿 沙猁

麥龜

沙勇新

獌狗守得幾好

Sob雖然都玩自動波 但戰術正常好多

成長模板應該係thiago呢類

比球員自由發揮

唔係逼班球員9斬

Thiago防守勁架

thiago唔算大隻但身位預判好好
嬌有少少呢種感覺

咪又係後備料

般奴帶哂成隊波咁

係猁緊係後備

曼hi一hi就吹

佢有自知之明冇踢逼搶
玩防反唔失位再打反擊
穩陣型

相反撚狗大想頭踢逼搶
畫虎不成反類犬

Thiago封線封得好靚

有逼搶，唔係全場逼姐

沙拿 廢明奴呢兩件真係

綿奴

沙拿又唔撚比

沙拿勁左一季

心雄就開始獨
又唔抵得文尼狗勁想搶功

馬屎眼扭過3件仲扭

今日戰術就係博罰球

taa防守一步過

肯防守既普巴

非洲狗邊有可能勁過夏狗

Sob最少發揮到球員特色先
其實人腳咁勁 自動波真係ok

平均嚟講應該車勁過獌
佢d左右閘防中普通料咋喎

Rashford越位達上身

沙拿除左比人逼到底線死位

唔係係禁區入面比幾多人夾住斬唔會傳

老實講
文尼重要好多

Fred 同麥湯進步唔少 講比波護波好過毒先

0:7

啲逼搶好普通
同埋initiation line 幾低
後防少出黎標波，冇咁主動

毒真係食撚左屎咁啲短傳睇到嘔血
話唔定沙蛇推佢上去先係岩
等佢少啲做波多啲跑空位

比撚伯用pogba都係叫佢衝埋入禁區頂波

獌唔算主動但爭到幾多波返嚟
唔係以前個個企定定咁會幾個一齊逼

球證好波

咁樣吹

毒打單防中水平太唔穩定 好多用得太盡
推佢上去又好平庸

未完就吹

獌哨

球証又贏

推佢上去得一招鳩爆
對獌嗰下神來之筆算係咁

球證cls

獌既時間果然唔同d

得益打反擊就吹返轉頭 最後一擊打長傳就吹 好波

單刀吹完cls

球證心諗我個半場和 好彩吹得切

好你老母咩
廢特半場失possession已經等同毒毒打鏝嘅全場啦
你用咩眼睇波嫁
一打唔洗找

逼搶比起之前係進步左，呢個真既
多左幾個人一齊close down
但始終感覺冇高普/hansi嗰種咁主動
始終驚失位比文/沙爆

師兄想踩都搵好少少例子

死獌狗幾乎每一輪都有黑哨

Kirby>>>>>唐狗

中場冇肉腸防中係煩啲
簡狗嬌狗都咁矮
雞左撚狗唔買飯都起碼買個zakaria頂下

大肉腸唔啱高層推進攻足球 不了不了

拿鳩蛇哈蛇中場點都有個硬淨啲既幫手搶
簡佐都唔夠硬
尤其簡狗跌緊watt身位好似比起前幾年差左咁

thiago真係幫痢中場升左一個grade

今季嘅taa好似無哂早一兩季咁sharp

呢埸好好睇

岩先痢反擊個速率快到
有啲似摩佬鍠10秒反擊

仆街講完就好有表現

雲拿踢費明奴個位可能得

出南野 走明奴啦屌

沙拿

其實都立心打反擊
點解仲要成日係後場猜波

利依啲先係傳中戰術 右閘>左閘>前鋒

成炸紅衫衝

呢下佢勁wo
好難揾位射

Salsh mane快撚到傻

我覺得佢可以直接射姐比個位順腳

獌d人打反擊識走位先

我地有人走位冇人畀

又唔係好覺痢針對性mark 般狗
但佢又真係冇乜波到冇乜作為
真係套迫搶運行得好好先會咁

係後場猜緊

Bruno

因為要mark嗰個係普巴

你係話close down target係普巴？
呢個係既，尤其普巴動作唔夠細膩又鍾意搓返兩腳

咁都唔輸

反應快到

呢球全盛ddg咁

正想講
咁都死唔去

睇完依場 再對照番林伯所謂既組織 真係想喊

shaw

屌，利入波未....前4靠你收曼皮

利前面踢得差 但啲中場好勁

Ddg又靚救

Salah 廢明奴兩件大哂鬼

蘇B下半場換走馬屎眼入卡雲尼係一個好嘅調動

錫菲聯都有組織過我哋啦

林伯你睇下人地組織幾爽啦 屌你老母 你就猜撚到人地十一個番晒黎

Thiago好撚勁

Rashford獨到

人腳上我地個中場用得好嘅話唔會輸利個中場五十五十 不過我地有條傻鳩亂鳩咁用skip鳩哂個中場

咁樣按低人打反擊

推得咁順咁都唔射

車今季有前四已經要偷笑，我地嘅表現肯定喺猁同雙曼之下，對熱李愛修維亦都無優勢

有卡雲尼唔傳

神救

cls架

痴線alission

獌係咁 4424 換轉車被人吹左

人哋後場猜係引人拉空位
我哋係得個妹字

下半場兩隊攻守嘅水準高到

買定曼先

Cls

Allison

呢個真係值80m

反應咁快

其實係我哋傳波太粒囉 又冇人走位

1億都搶爛市啦大佬

仲用到波

換轉車 應該輸左幾球 然後林伯就話係個別球員問題

仲望前4
有歐霸外圍賽都偷笑

Rashford好撚廢

福狗個腦同安仔差唔多

睇太多車狗真係對足球有啲麻木睇完呢場醒哂 真係高水平較量

真依家隊波閪到咁 完季留係上半頁已經算好

車狗啲閪波真係好低水平

Pogba換左個腦黎 勁到

Thiago d神態真係幾似世三

細pat版世三

大戰特別醒神姐

佢心態有問題姐
佢係一線嘅

般奴癲狗黎

Bruno真係幾有heart

可能去唔到皇
用返心踢獌

魔性澎湃 賤種格

原來佢係屌sob

Bruno學kepa咪唔使換走

屌既如果係撚伯 應該下場唔使踢

係
睇下佢m唔m腳

應該成季

反智轉身

般狗更衣室隨時大聲過教練

佢=獌既夏神

pogba

和係好事 雖然已經唔太關我哋事

呢d先大戰 我地打鏝個場

我地打獌果場0:0

感動既係普巴一如既往玩skill move失波

果場真係世一閪
撚狗怕到反擊都唔打
屌你反擊回後

福狗個腦應該同蘇馬差不多

猁問題係前面死哂火

佢惡過世三好多世三有得食burger就得

消極肉便器

獌踢得好過猁

尋晚越睇越眼瞓

今晚越睇越精神

我指重要性

車=hazardball
獌=brunoball

佢點屌都唔雪得佢

猁前面得一件有用

Shaw勁

其實唔係
Build up痢都係好好多

但前場真係好閪

Allison救世

猁無咗jota之後唔識入波

今場都係截到之後盡快逗個波上去搏兩隻快馬哨到

其實場波應該跟哂sob內心個劇本走
上半場守住
出卡雲尼開始搶攻

攻有咩水準？
好撚閪喎
但防守就真心好撚有態

嗰場係侮辱咗足球

D企位好撚靚

果場係今季最撚悶的波

Fikayo Tomori will join AC Milan on loan with buy option [€30m] until next June. Agreement expected to be signed on Tuesday, then the player will fly to Milano - medicals pending. Chelsea are ready to accept. 🔵 #ACMilan #CFC

Here we go confirmed. 🤝

曼今場防守好好 如果係我地應該失咗幾球

仲閪過干二打鏝 2隊都唔想踢咁

你反撚之恥 轉去迷撚啱架啦

佢自己友嚟
自從佢12月頭開po迷撚，就閪足咁耐

下半場黎講係

杜狗躝去ac?

祖域回家即入兩粒
夏狗幾時返嚟

佢番嚟先迫走撚狗
再變世三carry車仔攞歐聯
然後可以幫佢起銅像了

Umbrella 勁到

屌你老母沙狗 想簽水貨umbrella 對意假中游先得1g1a

維度爾攬實派路

干爹威武

仆街油狗
還我干嗲

ching一路順風

我覺得去倫敦settle無問題
但搵工可以唔限係倫敦

如果係自己過去
你份工究竟比唔比到成就感 將會係支撐住你心理嘅一大因素

自問自己為人樂觀正面
但當時去到頭三個月都會homesick同質疑自己去英國呢個決定係咪正確
如果連份工都比唔到滿足感你，其實好易會有心理問題
我捱過咗自己心理最難捱嘅時候
明白要離開香港有幾辛苦

加油

清 加油鄧你開心 希望一切順利平安

其實我哋就係差個可以屌醒林伯嘅球員
話俾佢聽佢啲戰術係無撚用 係袋底泥
無個大牌嘅球員壞處就係咁
下下都盲目聽從教練
教練錯都死跟
搞到而家一齊攬炒

123號隊長azp無欲無求，佐連後備都就快不保，泰嚟得半季唔出聲食花生

邊個大牌得過林狗？

同佢戰術理念唔岩既雷sir 咪比佢叮一聲送走

衰d講句 ，除非你C朗，美斯

我睇唔出其他球員可以左右到林狗

除咗油狗自己應該無人阻到鏝城名宿

下場鳩估陣

譚
美 椰 袋
猛 毒
薯 魯 蘇 占
文

會唔會好掛住香港既野食同朋友屋企人

林共政權邊個夠膽屌，持相反意見都被滅聲，剩低嘅人乃林先有得生存

MM IU

Jovic 一返德甲後備上場入兩粒
德甲人真係唔識踢其他聯賽

諗起最佳左閘

懷念傳奇綠叔
希望卡巴尼路都臨走前屌佢一鑊

Belle Silva & Marina = 車路士女神

鏝越打越順 stones都番生埋

TikTok

仲有最佳中堅

我發覺今季好多入波都係左右傳中

tensen

生日都有西波

可以幫狼隊起機

冇啦啦挑機

除咗八點個場 全部都係西波

都係西波 靚時間西波

講得好！

狼隊又要搵我地起機性手 撚蛇幫手起機

有盧卡古既干爹勁到

tomori咩料
利申 糷

英格蘭+青年版魯迪加

驚西咩
無強制條款米蘭一定唔會出錢買斷

我怕佢一個月就彈鐘

係

尋日鏝對水晶宮都有靠斬入波

但人地係好準

我地d邊路球員唔知有無睇人就斬，入到波其實係偶然，做下one two或者出地波都少

對家守衛只要有高佬同企密d就守到

勁廢

連正版魯sir都爭唔贏，撚伯根本唔睇重佢，放佢出去爭取比賽經驗好過

踢到至少好似屎波寧咁先再算

你哋啲中堅傷好大鑊？

破產版迪西里

記得有場好似對av 定唔記得邊隊
好似雲狗由禁區走咗出禁區頂接波 之後分咗畀邊
邊路嗰個睇都唔睇又一嘢傳中
個禁區一個自己友都冇照傳 已經唔係傳唔傳到去目標嘅問題

tmr夠料打意甲啦

缺點：防守路數都幾廢吓 走位意識垃圾 成日派膠
優點：跑得快做遮醜布 間唔中長傳唔錯 不過真係一時時
結論：借去磨練下睇吓喺米蘭打唔打得起 唔得就躝

可能我哋同一日生日

世三返黎代撚狗好嗎

一月餘下賽程拎到三分嗎？

教人整漢堡？

緊係最想佢打起比米蘭買斷啦

希望撚狗幫李城起機

今季李城值得拎冠

利華教練話 椰子限制左Kai
Diu 咁即係點

我李城果場

我唔係

呢場要預咗閪硬
唔好睇唔開
買對家當生日禮物

即係林伯out

姐係Odoi打正選右翼先係皇道

Kai 正前
4231左Ca 右 Odoi 中椰子

撚狗死未

想知Zakaria係咪轉左踢翼

破產版馬甸尼

€30m, 米蘭邊到出到咁多錢呀

撚狗躝未 其他隊都起晒機撚狗仲係踢緊-6足球

而家睇返而來比人cup到跌嗰個係椰子

打歐聯咪又係要出醜

拉美利斯二世

其實tmr唔係真係咁差啫
跟撚狗喺打比攞player of the season
上季去到1月之前撚狗都係好信佢出咗20場左右
之後撚雪佢應該係發生咗啲事或者tmr訓練態度閪到爆

海洋公園咁樣搞，不如早啲摺埋佢算啦
星期六日賓妹去
一至五大陸人
一諗到入面群魔亂舞已經唔想去

可能係踢般茅嗰場太差

椰子cam

好耐冇去過

講真車區好多巴打踩到佢地底泥咁又幾唔合理既
佢勝在後生 走位意識廢其實大把時間改善 始終中堅呢個位越接近20尾越勁
硬件方面佢其實都唔差 有時派膠可以用速度彌補防守不足 好似拜仁個Davies咁 但佢頭槌真心廢
改善吓態度既話都未話放棄硬既我諗 始終都係我轟出品當然希望佢成材

海洋公園本身冇問題
起碼我覺得個景靚同算好玩
錯在管理層同政府
執柒咗佢就又少一樣港英遺物

喺到講算
出公海護op盞被pr被五毛

天神德甲最佳中堅都要落地獄啦
打比player of the season算得咩
事實就係唔勁
得個快字
上季去到1月之前撚狗都係好信佢出咗20場左右
果時天神同迪鳩都傷wo
同埋佢加happy防守唔見得好好
好記得kepa第一場cs開心過攞世界杯個樣

即係佢想黎教車

擺kai過左邊咪唔限制囉

豬sir

毒毒
佐

用人為親畀個大陸喱管柒哂

譚差0.1第二

諗起尋日有位on9
咩廢特麥湯勁過毒

Who

美斯一拳擊到對手，最嚴重停賽12場

唔怪之得Kepa出story
同埸加映一拳超人

The athletic :
球會打算夏季再開水喉
首選目標Haaland
佢合約既解約金2022先生效
車路士唔想等 今年夏天會直接傾

德甲啲後生仔得罪左撚sir啲咩

唔想再見到德甲水貨

如果真係買佢 撚蛇真係要躝

林仔有好多隊睇中

你又陰啲陰啲反撚

唔好害人啲仔女啦

咪亂J拿高士文
睇下狼堡2-2 RB啲失球
車失呢啲波既話即炒啦

唔係咁癲下話

又浪費一件
睇嚟撚狗好憎德甲

不過講真 樣衰前鋒係我轟簡直係質素保證

夏蘭老竇以前踢過列斯聯 夏蘭又喺列斯出世 撚sir又咁憎列斯

咪撚搞鳩人啦屌

太多新星 要個經驗多啲既教練
我迷撚都係咁講

買咁撚多前鋒把撚咩
雲狗依家係唔掂，但我唔覺得比隻夏撚撚狗佢會識教

買haaland 咁werner 點算
仲未計Havertz可能打SS

夏撚

有機會撚sir當Werner翼

廢到仆街

雲拿應該唔會咁快放棄
咸應該最危
不過一日仲係撚教真係浪費人青春

The Athletic 係咁寫

弱智先會當雲狗係翼
希望撚蛇唔係弱智

正 買夏撚返嚟配合我地撚蛇嘅鳩斬戰術

Next year line up

Haaland
Pulisic Kai odoi
Mount rice
Chilwell zouma gimenez james
Donnarumma

獌都想要夏蘭

呢家隊波踢到成pat屎咁
歐聯都未必有

真係唔明撚狗點解咁迷呢type前鋒
但佢自己根本唔識用

係一班豪門都想要

所以都係FF算吧啦

大家繼續睇雲狗控波

所以想2021即刻高價搶先
2022有解約金

仲要武肺搞到其他大會無錢

呢間球會真係好憨鳩 咪再害人啦屌

真心唔覺得撚仔識用 夏撚

而家軌又無through/forward pass, 得d 鳩斬，浪費哂夏撚d走位加射術

又想害多個明日之星玩鳩斬

真係搞唔撚掂 屌佢老母 忍撚左好耐

你要買呢啲超新星 唔該搵個有經驗既人返黎教好佢地 咪撚再鳩下鳩下咁唔知踢啲乜鳩出黎

又多個青訓起飛了

軍刀蛇快啲返嚟箍撚死撚狗條冚家剷！

Big chances missed

Partick Bamford: 12
Son Heung-Min: 9
Timo Werner: 9
Roberto Firmino: 8
Dominic Calvert-Lewin: 8
Kevin De Bruyne: 8
Jamie Vardy: 8
Sadio Mane: 7
Marcus Rashford: 7
Raheem Sterling: 7

屌拿星淨係上場臨尾兩球單刀都有撚排屌喇
場場都miss chance
場場大曬鬼

撚狗放過啲後生仔啦

IQ150(弱智)

我哋啲chance好撚珍貴

夏撚擺明係球會Target

就算唔係件垃圾教都會搶埋一份

首席迷撚叛變

撚係迷咩 條垃圾淨係識跟rating買人 衰撚過杜明尼治

aka睇FIFA數值

其實撚狗係咪開fm睇邊個後生pa高就買邊個

夏撚經理人係肥佬

係首席扮迷撚

佢啲戰術都好fm

一次過簽晒$龍馬同夏蘭，奶肥佬袋底好過東清文迪斯理論啦

冇戰術買messi都死啦
躝啦屌你老母

未試過有買人消息係完全無開心興奮感覺

有乜咁擔心 我相信撚狗完季就躝架啦

又話西女人唔會簽肥佬啲人

上季尾有親車source放風話marina同肥佬關係緩和

疫下得車仔有肥雞派，肥佬都要下跪奶油王

撚狗又想玩死多個高質前鋒

心諗： 又想害死多件新星

Halaand
Pulisic Kai Ziyech
MM Rice
Chiwell Ullm Silva RJ
Dollaloma

咁應該好快買camavinga

唔好得罪文迪斯

屌 起完又起 早排先起左一次黎

諗諗下又真係幾似 淨係分邊畀對閘斬

冇錯，依家最大毒瘤就係撚狗，就算買哂最佳11人都係死

買咩都死 換左個教練先

教練啫

佢開新save未玩壞咗

其實就係佢想炒高普，但炒唔足

早幾集點set都會鳩斬，所以直接用鳩斬

領隊再不濟都好，你可以把自家傳奇球員叫作狗，證明你這人素質極低，無藥可救。

淨咁stats好似好正常冇咩問題但垃圾車創造力太低

son miss咁多嫁咩

想當年Zouma喺FM都係一個必買潛力中堅

買咩人都假 炒撚狗先

撚狗又害多一件

撚狗最大貢獻係終於唔使買球探比啲濕鳩target

講真買夏蘭特玩燒味 不如買安東尼奧算
印象中夏蘭特頂波都唔係特別勁

車迷已經痴哂線
如果係上年
呢到應該成地腥味
又出d 19post咩夏撚已經係我地嘅人
依嫁變左
唔好黎啦
唔好害人啦

積善積福 撚伯已經害左好多人

係咪fb白卡佬

買夏撚把撚 支持買空中霸王卡路爾

撚狗好陰毒

撚狗唔走買撚哂美斯c朗都冇用啦

唔係德甲 報唔到仇

撚狗唔好害人害物啦，仲想摧毀幾多talent

球會target唔關撚狗事啦

傳奇班福特

係咪做實驗 買哂d勁人 比個廢柴教會點

就算而家有美斯vvd diaz艾利臣上車嘅消息，都唔夠炒林狗咁振奮人心

Enough of sufferball

Son果時第一季踢英超只入得4球
佢踢車一樣會比人當Timo 咁話係水貨

油王

惻隱之心，人皆有之

車仔想炒高個價

油daddy幾時先知個問題係撚狗及其羽黨

幫肥佬炒高夏蘭特
再放龍馬畀我哋

有個咁嘅教練，紅燒翅都煮到變碗仔翅

無RC 一億買唔買到

夏蘭d基本功好似仲廢過雲狗

睇好henry lawrence/liveramento 可以勁過佢

依家真係唔敢講「買埋XXX，搵我阿婆都識教」

事實證明撚狗衰過阿婆

多仔可能mark 80-90M
不過Sancho RC都差唔多

我收平撚狗三分一

撚伯究竟要收集幾多件亞氏保加症先肯收手

haaland係咩類型前鋒？

除左heading之外 乜都有

新巴哥

以前傳買一線：買啦 正啊 快d爭 西女人講數啦
宜家傳買一線：唔好再害人啦

挪威杜奧巴 welcome

Coach Lampard

Real mea
差好遠wor

強化版Timo

我覺得似強化版abraham 多d
timo 會多d走去邊路
haaland少d

強化版tam

我諗要多仔賣有潛質既新仔都至少要100M
Dembele Sancho個價都係至少標100M

yes
btw 前邊美欺c朗利雲都無用

唐氏強化版譚

全球車迷心聲

冇對手加Marina 有信心傾到below 100M

買Haland 咪又係9981斬 攞舊錢叫肥安嚟長教好過啦

唔好玩啦
冇乜邊個基本功廢得過雲狗

以前成日屌鳩哥斯達波都傳唔準
但雲狗基本功果種廢 係真係below average

印象中對上一個地獄級基本功嘅球員係bakayoko
Timo執唔掂呢樣嘅話應該咩sir都幫唔到佢
根本留唔到英超

係鬼 夏蘭特poacher來
西咸個antonio先係你地日j夜j嘅柱躉前鋒

唔好害鳩人啦

要Target man 既話Weghorst幾勁 成兩米高

Welcome 挪威雲拿

你地唔好自甘墜落啦
而家多一個世界級球員 就多一個改變現況嘅機會
獌之前衰到貼地嗰陣啲獌迷會唔會叫般奴唔好嚟
話唔定下躝可以救到車仔 救到林伯
買啱一件就可以上榜首呢啲交易唔係唔做下話

怕咩

史摩寧踢羅馬踢到成個尼斯達咁

Tmr應該點都勁過史摩寧

真心定假膠，睇唔透

點踢我哋鳩斬戰術

不過以個肥佬既往績 應該又要比一大筆Agent fee sign-on fee

真心所以一早blk左

幸Ching都唔識？

我連會員都狗化埋

Timorata

離開鐵飯碗咁大決心都有
冇困難係難到我

唔講狗囉 淨係想佢躝

查比亞停賽到2月28號

衰賭博都停咁少

講得岩呀，低質到咁

仲係撚仔教真係寧願好似笫一季唔買人
用番英撚青訓算
冇期望冇失望

買自己真係冇撚得輸

Welcome拿sir

好人好姐點會做獌狗
樣衰格又衰

Haaland had also scored twice against Leipzig in the sides' meeting at the end of last season.

Nagelsmann added: "This is not the first goal he scored against us. He has some serious quality and is very young.

"So, I think I can't judge him as well as our opponent but he for sure has some potential to develop. He will get even better.

佢無份買

叫自己fd all in自己 咪一樣咁痴線

撚狗仲記住楣底彈入唔計嗰球

巴打晚安 林狗還在嗎

飲水➡️土超

無前四想追都追唔到Haaland

Feel 到前4 model返來未
就睇吓撚狗求生力有幾強

唔理咁多
夏蘭呢啲未來金球級既緊係買左先啦
咁都水就真係冇野講

咁樣喎

FA have published written reasons for Trippier’s 3-month ban. Lots of WhatsApp messages where mates ask if Atletico move is happening. Lots of replies like “👀”, along with an “It’s happening.” Transgression clear, but is that seriously worth 3-month ban?

伊狗唔迷撚應該重生

條仆街今日轉左軚

飲水

Miscontrol per 90
Highest/Lowest Season

Erling Haland: 2.71(19-20)/ 1.68(20-21)
Mohamed Salah: 3.16(17-18)/ 2.66(19-20)
Sadio Mane: 3.21(17-18)/ 2.72(18-19)
Roberto Firmino: 2.77(17-18)/ 1.93(19-20)
Jamie Vardy: 1.78(19-20)/ 1.49(18-19)
Harry Kane: 3.12(18-19)/ 1.81(19-20)
Kevin DeBruyne: 1.82(17-18)/ 1.39(19-20)
Timo Werner: 2.82(17-18)/ 2.54(19-20)
Son Heung-min: 2.72(17-18)/ 1.67(19-20)

我真人個樣似佢

飲水都享受到貼錢借走既福利

等睇飲酒打交彈鐘

仲有1年半約

有前4 有林狗 冇人會黎斷送青春

可以同新隊友打交

林伯又想玩蘭多件玩具

Ching靚仔過我

正常一隊波有曬宜家車既陣容 加埋haaland 係一件好夢幻既事 偏偏就一d興奮都無

LaiHing 連飲水租出都po IG

LaiHing = true blue

點都好，希望佢順順利利

2019年 筆試路試合格了
叫油daddy買5部超級跑車比我揸
2020年撞爛曬
然後叫油daddy 買多部比我

佢今次要坦克
轟炸球場

佢因為飲水先上車

諗起之前嗰張gif
洗唔洗俾埋個屎忽你呀

雲 夏
ca kai ziyech
毒
薯 silva ullm rj
龍馬

冇前四 買乜都假

有Silva

哇 等睇有人話自己因為Djilobodji上車

開水喉換曬成個教練團就差唔多

我都係果句 會迷到佢走果日

你走啦 好後悔同你一齊迷娜 終於見到你真面目

希望佢生性

炒完撚狗 再買夏撚

Welcome Haaland！

Kante injured

童裝狗打正選

又黎

冇踢都傷

今次又點

MM lead by example

撚狗係咪末日

中場防守又形同虛設

講到佢喺度就有咁

買飯仔吊命

迷撚第一人 唔點名讚點得

對鏝嗰場

毒被injured

Rice in

All planned

毒狗傷唔傷都係咁
撚狗最大問題唔係防守

撚sir：前鋒要做多啲野呀

捷狗排第二 尋晚玩ig都po撚狗

算啦
唔出毒好過
進退失據
連短傳都咁唔穩定真係同踢少個冇分別

其實搵渣士教都唔錯丫
李城人腳都教到唔錯
將雲狗教到變華dee就發達

屌 你下下兩邊砍入去 可以做到咩呀 天材

豬腦幾好頂都冇用
對面知你一定斬入去
三四個人mark住個中鋒

"It’s great to have him back." 🙌

Brendan Rodgers confirms Ricardo is available for #LeiChe ⚽️

其他隊啲人次次對車之前都復出

出唔出kante 都一鳩樣
冇所謂

finishing爭幾班

啲土耳其fans好撚痴線ig洗留言可以洗幾萬個

渣士去到季尾就會炒車
上季李城都可以跌返落第五

Vardy本身勁

夏蘭特會揀車咩
以家既手佢想去邊隊都得啦

球迷陣咪又係踢得柒
根本就唔係出唔出邊個既問題

拿高sir上車未

nic屌柒陳公

咁上季尾啲正選傷曬又冇得咁講

愛狗：無兩閘同核
狼：無正前鋒同莫天奴+施美度正選
近十年戰績最差嘅支奴：歐霸小隊
鏝：中肺炎無左幾件正選

有咩用 林狗帶住呢隊車打左咩出黎

邊個陳公

佢迷撚

猁祉俊
成日怨婦werner

有d人係咁
成日覺得係其他人針對自己
特別用力踢
事實就係你隊波廢到仆街

好！

（真·最強對最強）一句講晒：Serco定Jessica？

希望可以係呢個po見到奧寶
好耐冇見過佢

自從上次出左樣上節目之後就從此喺車區神隱

其實我已經冇理對面陣容好耐 你就算同我講對面有齊美斯c朗定3R復出 我都唔覺有咩大不了

因為不論面對上中下游 full team/武肺隊定天殘陣 我地撚狗都係9981斬

日後都唔需要再講咩打車仔特別落力 因為撚狗對咩都係遇弱越弱

掛住食緊女車迷唔得閒上黎

上場無出啦
你隊波係咪進退有常呀

成日見人屌雲狗就有人話點解唔屌咗撚狗先
根本兩樣都冇衝突，撚狗戰術同指示上令雲狗冇發揮抵屌
但雲狗成日連犯啲控傳低級錯誤同埋浪費機會
呢啲都明顯係雲狗自己責任
成日控波都要修正返三、四腳咁
仲有修正完都係繼續甩
睇表現俾人叫水貨都無可厚非

小心比狗咬

佢講既係事實 有乜好咬

呢到白卡人多

你點睇son第一季踢都係柒下柒下入得4球

Convertion rate 60% 真係癲佬嚟

有咩點睇，兩個個別球員
兒子還兒子，雲狗還雲狗
兒子而家證明到自己同而家雲狗踢得差有咩關係

而家啲人係講緊
因為雲狗而家踢得咁差
所以就話佢去到邊度跟邊個 都會係咁垃圾
所以佢先提兒子出嚟 好似係

咁未睇埋今季囉
成日覺得球員轉換環境唔駛適應期
法明奴都係德甲轉過黎都柒左大半季先踢得起
Son 又係德甲轉過黎又係柒左一季先踢得起

買埋夏撚打4-0-6

咁我而家純粹講雲狗犯啲控傳低級錯誤
同埋浪費機會，關咩事

都係個句
佢同Kai 就係撚伯點名話買
駛左球會成億磅買兩個球員
但踢左半季連定位係咩都仲未諗到
撚伯一定最大責任

定位還定位
基本功還基本功

咁佢純粹問你點睇嘅啫
延伸討論下 咁冇意見咪冇意見

我睇多佢十季都好，唔理佢之後表現好壞
咁都冇影響佢由加盟到今日2021年1月19日
犯啲控傳低級錯誤同埋浪費機會㗎
咪屌佢目前場上表現唔撚掂
佢叻嘅咪好似美國狗上季咁用表現令人唔好再屌佢

姐係撚伯唔鳩識用佐 或者冇比到一個岩既位佢踢去maximise呢個球員 都唔會有人屌鳩佐係水貨

係，撚狗逼佢打翼都話佢技術唔啱打
係撚狗放錯佢位
但基本傳控呢啲佢打翼定前鋒都好垃圾

咁當然啦
但係成撚日當球員唔駛適應期咁

唔關適應期事
撚伯玩開燒味戰術
放雲拿落場把撚咩

終於有知音，成日屌雲d 傻鳩就話唔屌撚狗

而家擺到明兩個都要屌，一路都有屌撚狗

護雲護到傻撚左，佢偽你老豆

睇下你點評Odoi 武肺加大傷完果時就睇死人
成日唔比時間人仲話佢得扭波
今季踢599分鐘5入球1助攻

咁大袋呢季真係好大進步喎同埋佢嗰陣真係唔掂 波都唔敢去

[重頭開始 當車拔去撚狗的這根刺] 車路士球迷討論區

1001